人呢 去撚晒邊？

第四日已經冇乜手足出黎 大家堅持下好冇？罷左一個星期都未夠 咁樣點威脅到中共 keep住每朝都出 等自己習慣 唔好再話咩起唔到身 最多咪唔撚訓 堅持一個月一定有成效

Pish

訓哂聽日黎明行動見

聽朝見